大灣區個構思根本就係意圖想從中國分裂出去搞所謂獨立建國

反中亂港

灣獨？

TaiWan獨立！